禍必及家人 （牛屎佬死全家）

有冇手足起到班牛屎佬底，最好起撚埋佢家人，啲相周街貼，有幾多貼幾多。話撚俾佢啲細佬知佢老豆周街打人

Push